冷氣軍師有野想講

爭氣少少得唔得
我俾人happy corner果陣都掙扎多過你地好無
但講唔到嘢咪做唔到主席囉係咪阿
唔駛補選添

人地play dirty你開記招有燃用
醒啦進步下啦
咁撚斯文冇意思嫁